Apple Watch SE 獨立使用一問？

唔連接手機
獨立使用的話
你地多數用咩功能

睇時間

有人會唔連電話獨立用？

家人共享設定就係俾D得1部IPHONE既人用

我以為剩係用黎監控啲細路仔

但前提係要有人做你「家長」

計數機

可以打電話,聽歌,覆D簡單MSG,其實幾適合小朋友返學用

最緊要無乜GAME玩

睇av

ThisAV

呢個功能係俾冇手機嘅小朋友/老到用傻瓜機嘅老人家用架
An撚用嘅話，部an機電話響/收到WhatsApp 時隻apple watch完全冇反應，諗起都覺得on9

手錶睇av

做乜撚嘢係咁推post